如果我地要長期戰爭一定要做先手嗰個

冇不反對通知書基本上黑警係設局等你入黎捉9你
解決方法係全民TG，用文宣叫曬所以和理非武入同一group
係遊行前一個鐘先統一發放地點

冇不反對通知書基本上黑警係設局等你入黎捉9你
解決方法係全民TG，用文宣叫曬所以和理非勇武入同一group
係遊行前一個鐘先統一發放地點

自推十次

推

都岩既...

冇用
你用tg佢都可以用

佢佈唔切防同埋rb仲有佢心理壓力好大，因為佢根本唔知邊區會有遊行

有咩其他戰略唔該冷氣軍師出黎傾下

全民Telegram

即係大台啦

10月1一定唔係最後一戰大家一齊諗下有咩長期策略

10月1 注意事項P仔幫推

其實每一個遊行地點都係人定，唔通嗰個人就係大台？
只係定一個地方可以係連登用公投方式決定例如限時五分鐘投完即刻發放

如果係用tg投票
我可以100％肯定班狗可以極輕易決定投票結果

所以一定要用連登，起碼有連仔睇住

即係option A or B
先唔講對家好多ac可以投票
班狗絕對夠兵力喺兩區同時佈防

唔一定只限例如港島or太子，其實大家其實搵多啲區係方便散水，如果唔係黑警基本上set好曬個戰略每一次rb加暗門甚至其他大廈防火門

遊行前一個鐘
d 中上年紀收風好慢
到時出到黎得3幾萬後生仔

我相信之後就唔會再不反對通知書既話

將會有更多手足比狗捉